女神未婚懷孕 唔想做人

唉.......
睇到佢FB話有左 佢個醫生男朋友係度幫佢碌超聲波睇BB....好溫馨咁....但條仔係勁柒 諗到女神晚晚比佢中出就唔想做人

醫生男朋友

此post 已完

但個樣金正恩咁囉 叫我點接受到

算吧喇你

女人唔睇樣
多數睇錢

係才華呀

雖然我bb 唔靚仔
但佢學歷高
又幫到人
我絕對唔係睇錢嘅女人黎架

臭雞

算吧啦你
有錢整容你吹 唔通跟窮mk咩

佢果時比pk上司逼走 我為左佢 同佢一齊轉工..... 而家竟然比佢出賣...

中出返佢醫生男友 報復

錯曬

照下鏡，人地含醫生條肥短撚都唔揀你啦

但你有冇諗過你係金正日咁既樣